黨衛軍就公眾查閱選民登記冊案上訴 獲批臨時禁制令至下周一

記協：警察員佐級協會獲批臨時禁制令 公眾暫未能查閱選民登記冊
14.04.2020 21:22

記者協會表示，得悉警察員佐級協會決定就禁止公眾查閱選民登記冊的案件提出上訴，並已獲法庭批出臨時禁制令，暫時生效至下周一再作決定，另外下月5日亦會開庭處理上訴申請。記協表示極度關注，如有需要，會循司法途徑介入。

警察員佐級協會去年10月提出司法覆核，要求禁止公眾查閱選民登記冊，以防有警員被起底，但被判敗訴，選舉事務處原本計劃明日恢復讓公眾查閱選民登記冊的安排。

港共施壓配合紅官，
班狗每次上訴都必勝／必減刑

點解可以又有禁制令？
On9

屌，又阻人做選民

輸過一次都唔服

唉

第一次就呃你班友香港仲有司法制度，再上訢就幫番政府

睇個樣禁制令咪又會繼續批到去上訴判決日期

種完票完左個選舉先上訴失敗

明明上訴失敗，但就繼續俾佢出禁制令
然後佢再上訴就判黨衛軍勝訴
法治未死